msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2019-11-06 15:12+1000\n"
"Mime-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: afa <rmingwang@gmail.com>\n"
"PO-Revision-Date: 2019-11-06 16:21+0800\n"
"Last-Translator: afa\n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: js/components/Home/Home.js:494
msgid "14 days of storage"
msgstr "14 天行车记录"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:202
msgid "3rd Party Apps"
msgstr "第三方应用"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:618
msgid "<  3rd Party Apps Settings"
msgstr "<  第三方应用设置"

#: js/components/Settings/Settings.js:455
msgid "<  Account Settings"
msgstr "<  帐户设置"

#: js/components/Settings/Settings.js:654
msgid "<  Developer Settings"
msgstr "<  开发人员设置"

#: js/components/Settings/Settings.js:519
msgid "<  Device Settings"
msgstr "<  设备设置"

#: js/components/Settings/Settings.js:595
msgid "<  Network Settings"
msgstr "<  网络设置"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:476
msgid "<  Safety Settings"
msgstr "<  安全设置"

#: js/components/Settings/Settings.js:293
msgid "<  Settings"
msgstr "<  设置"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:732
msgid "<  Toyota/Lexus Settings"
msgstr "<  Toyota/Lexus 设置"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:824
msgid "<  UI Settings"
msgstr "<  介面设置"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:273
msgid "<  dragonpilot Settings"
msgstr "<  dragonpilot 设置"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:318
msgid "A driver assistance system is not a self driving car. This means openpilot is designed to work with you, not without you. Your attention is required to drive."
msgstr "驾驶辅助系统不是自动驾驶系统，意味着 dragonpilot 需要配合你一起工作，而不是独立自主运行，驾驶时，您仍然需要注意行车安全。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:417
msgid "A vision algorithm leverages EON’s road-facing camera to determine the path to drive."
msgstr "我们利用后置摄像头图像规划出行车路径。"

#: js/components/Home/Home.js:243
msgid "ALERT"
msgstr "通知"

#: js/components/Home/Home.js:243
msgid "ALERTS"
msgstr "通知"

#: js/components/Home/Home.js:371
msgid "ALL TIME"
msgstr "全部"

#: js/components/Settings/Settings.js:215
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:398
msgid "Adjust the camera offset if your car is not centered, slowly increase this if your car is close to the right, slowly decrease this if your car is close to the left, default is 6 cm."
msgstr "如果您的车子无法在正中央前行，您可以微调此数值，太靠右，请增加此值；太靠左，请减少此值。预设为 6 公分。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:338
msgid "Adjust the shutdown timer if you would like EON to shutdown after a period of time (when usb power is not present), set this to 0 if you would like to disable this feature."
msgstr "如果您想要 dp 在断电后自动关机，您可以调整自动关机时长，如果您不想启用本功能，请将它设成 0 (分钟)，此功能不支持使用 comma power 的用户。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:562
msgid "Adjust the steering monitor timer, set this to 0 if you would like to disable steering monitor. Default is 3 minutes."
msgstr "调整方向盘监控计时，如果您想取消方向盘监控，请将它设成 0。预设值为 3 分钟。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:495
msgid "Allow Gas"
msgstr "允许踩油门"

#: js/components/Settings/Settings.js:686
msgid "Allow devices to connect to your EON using Secure Shell (SSH)."
msgstr "允许别的设备通过 Secure Shell (SSH) 连接至您的 EON。"

#: js/components/Settings/Settings.js:870
msgid "Are you sure you want to reboot?"
msgstr "您确定要重新启动吗？"

#: js/components/Settings/Settings.js:876
msgid "Are you sure you want to shutdown?"
msgstr "您确定要关机吗？"

#: js/components/Settings/Settings.js:882
msgid "Are you sure you want to uninstall?"
msgstr "您确定要卸载吗？"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:222
msgid "Authenticating..."
msgstr "网络连接中..."

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:223
msgid "Authentication problem"
msgstr "身份验证错误"

#: js/components/Settings/Settings.js:692
msgid "Authorized SSH Keys"
msgstr "授权 SSH 密钥"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:693
msgid "Auto Run Aegis Safety Camera App"
msgstr "自动运行神盾测速照相"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:671
msgid "Auto Run Autonavi Map"
msgstr "自动运行高德地图"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:649
msgid "Auto Run TomTom Safety Camera App"
msgstr "自动运行 TomTom 测速照相"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:336
msgid "Auto Shutdown (min)"
msgstr "自动关机 (分钟)"

#: js/components/Home/Home.js:470
msgid "Become a comma prime member in the comma app and get premium features!"
msgstr "成为 comma 会员，获取更多功能！"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:374
msgid "Before any signals are sent to control your car, sensors are fused to construct a scene of the road."
msgstr "我们把这些传感器信息融合在一起，构建出前方道路状况，然后才会向车辆发送控制信息。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:284
msgid "Begin Training"
msgstr "开始教程"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:933
msgid "Boost Audio Alert Volume (%)"
msgstr "扩大警示音量 (%)"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:935
msgid "Boost audio alert volume in percentage, set to -100 (%) if you would like to disable audio alert. Default is 0 (%)."
msgstr "扩大或减少警示音量，设至 -100 (%) 可以完全关闭警示音。预设为 0 (%)。"

#: js/components/Home/Home.js:440
msgid "COMMA POINTS"
msgstr "COMMA 积分"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:378
msgid "Cache Fingerprint"
msgstr "启用指纹暂存"

#: js/components/Settings/Settings.js:528
msgid "Camera Calibration"
msgstr "摄像头校准"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:396
msgid "Camera Offset (cm)"
msgstr "相机偏移距离 (公分)"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:385
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:412
msgid "Camera from EON"
msgstr "EON 的摄像头"

#: js/components/Settings/Settings.js:702
#: js/components/Settings/Settings.js:871
#: js/components/Settings/Settings.js:877
#: js/components/Settings/Settings.js:883
#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:315
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:446
msgid "Car Model"
msgstr "车型"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:387
msgid "Charging Control"
msgstr "充电控制"

#: js/components/Settings/Settings.js:343
msgid "Close Aegis Safety Camera"
msgstr "关闭神盾测速照相"

#: js/components/Settings/Settings.js:328
msgid "Close AutoNavi Map"
msgstr "关闭高德地图"

#: js/components/Settings/Settings.js:313
msgid "Close TomTom Safety Camera"
msgstr "关闭 TomTom 测速照相"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:293
msgid "Close Waze"
msgstr "关闭位智"

#: js/components/SetupTerms/SetupTerms.js:47
msgid "Comma.ai, Inc. Terms & Conditions"
msgstr "Comma.ai, Inc. 条款及细则"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:772
msgid "Congratulations! You have completed openpilot training."
msgstr "恭喜! 您已经学完了教程。"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:264
#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:328
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:364
msgid "Connect to WiFi"
msgstr "连接到无线网络"

#: js/components/Home/Home.js:299
msgid "Connect to a WiFi or cellular network to upload and review your drives."
msgstr "连接到 WiFi 或使用 SIM 卡流量上传您的行车记录。"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:221
#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:241
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: js/components/SetupQr/SetupQr.js:145
#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:419
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: js/components/Home/Home.js:327
#: js/components/Home/Home.js:387
msgid "DRIVES"
msgstr "驾驶"

#: js/components/Settings/Settings.js:233
msgid "Developer"
msgstr "开发人员"

#: js/components/Home/Home.js:506
msgid "Developer perks"
msgstr "开发人员 perks"

#: js/components/Settings/Settings.js:221
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: js/components/Settings/Settings.js:464
msgid "Device Paired"
msgstr "设备已绑定"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:837
msgid "Disable this only if you do not want to see the driving UI and its blocking your navigation view, this will also effect what you records in dashcam."
msgstr "关闭这个选项后，画面将不再显示后置镜头的影像，这个选项适合有用第三方导航系统的用户。此功能将会影响您行车记录的录像。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:567
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:713
msgid "Disengage openpilot"
msgstr "退出 dragonpilot"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:513
msgid "Display \"Turn Exceeds Steering Limit\" Alert"
msgstr "显示 \"弯道超过方向盘转向限制\" 警示讯息"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:915
msgid "Display Dev UI"
msgstr "显示调校介面"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:834
msgid "Display Driving UI"
msgstr "显示驾驶介面"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:888
msgid "Display Event / Steering Icon"
msgstr "显示事件／方向盘图示"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:906
msgid "Display Face Icon"
msgstr "显示人脸图示"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:852
msgid "Display Lane Prediction"
msgstr "显示车道预测"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:861
msgid "Display Lead Car Indicator"
msgstr "显示前车的指示符号"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:897
msgid "Display Max Speed"
msgstr "显示巡航速度"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:924
msgid "Display Mini Dev UI"
msgstr "显示 dp 介面"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:870
msgid "Display Path Prediction"
msgstr "显示路线预测"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:843
msgid "Display Speed"
msgstr "显示车速"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:879
msgid "Display Turning Signal"
msgstr "显示方向灯"

#: js/components/Settings/Settings.js:380
msgid "Display speed in km/h instead of mp/h and temperature in °C instead of °F."
msgstr "启用后，显示 km/h (速度) 或 °C (温度)，否则显示 mph (速度) 或 °F (温度)。"

#: js/components/Settings/Settings.js:547
msgid "Dongle ID"
msgstr "Dongle ID"

#: js/components/SetupQr/SetupQr.js:109
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:553
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:627
msgid "Driver Monitoring"
msgstr "驾驶监控"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:554
msgid "Driver Monitoring detects driver awareness with 3D facial reconstruction and pose estimation. It is used to warn the driver when they appear distracted while openpilot is engaged. This feature is still in beta, so Driver Monitoring is unavailable when the facial tracking is too inaccurate (e.g. at night). The availability is indicated by the face icon at the bottom-left corner of your EON."
msgstr "驾驶监控系统利用 3D 人脸/姿态识別来判断驾驶的状态。当 dragonpilot 启用时，它会在驾驶分心时发出警示。这个功能仍然在测试阶段，所以监控会在无法正确识別时暂时取消 (例如光线不足时)。您可以从 EON 左下角的人脸图示来判断它的状态。"

#: js/components/Settings/Settings.js:702
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:682
msgid "Enable Aegis Safety Camera App"
msgstr "启用神盾测速照相"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:660
msgid "Enable Autonavi Map App"
msgstr "启用高德地图"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:327
msgid "Enable Dashcam"
msgstr "启用行车记录"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:551
msgid "Enable Driver Monitoring"
msgstr "启用驾驶监控"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:751
msgid "Enable Lane Departure Warning"
msgstr "启用车道偏离警示"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:486
msgid "Enable Lateral Control"
msgstr "启用横向控制"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:531
msgid "Enable Lead Car Moving Alert (BETA)"
msgstr "启用前车静止移动侦测 (BETA)"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:309
msgid "Enable Logger"
msgstr "启用记录服务"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:703
msgid "Enable MiXplorer App"
msgstr "启用 MiXplorer 档案管理器"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:369
msgid "Enable Noctua Fan Mode"
msgstr "启用 Noctua 风扇模式"

#: js/components/Settings/Settings.js:683
msgid "Enable SSH"
msgstr "启用 SSH"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:542
msgid "Enable Safety Check"
msgstr "启用安全监控"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:522
msgid "Enable Slow on Curve"
msgstr "启用弯道减速功能"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:760
msgid "Enable SnG Mod"
msgstr "启用 SnG 补丁"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:504
msgid "Enable Steering On Signal"
msgstr "启用方向灯暂时取消方向盘控制"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:742
msgid "Enable Stock DSU Mode"
msgstr "启用原厂 DSU 模式"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:638
msgid "Enable TomTom Safety Camera App"
msgstr "启用 TomTom 测速照相"

#: js/components/Settings/Settings.js:605
msgid "Enable Upload Over Cellular"
msgstr "允许使用 SIM 卡流量上传数据"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:318
msgid "Enable Uploader"
msgstr "启用记录上传服务"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:628
msgid "Enable Waze Mode"
msgstr "启用位智车机模式"

#: js/components/Settings/Settings.js:358
msgid "Enable openpilot"
msgstr "启用 dragonpilot"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:489
msgid "Enable this if you wish dp to control the steering for you."
msgstr "启用这个选项后，dp 将可以控制您的方向盘。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:754
msgid "Enable this if you wish to receive the factory lane departure warning when crossing lanes. (e.g. vibrate steering wheel)"
msgstr "开启这个选项后，如果您的车子偏离车道 (压线)，您将会收到警示讯息。 (例如：振动方向盘)"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:631
msgid "Enable this if you wish to turn your device into a Waze navigator, NOTE: 1. once this is enabled, tomtom/autonavi will be disabled. 2. Waze will start automatically and you will not be able to change any settings when the car is started. 3. Most dp UI elements will be disabled."
msgstr "开启这个选项后，您的 dp 将会变成位智导航车机。注意：1. 启用后将无法使用 TomTom/高德/神盾。 2. 运行中将无法更改部分 dp 设置。 3. 大部分的 dp 介面将会自动关闭。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:685
msgid "Enable this if you wish to use Aegis Safety Camera App, restart required."
msgstr "若您想使用神盾测速照相，请启用这个选项，需重新开机。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:663
msgid "Enable this if you wish to use Autonavi Map App, restart required."
msgstr "若您想使用高德地图，请启用这个选项，需重新开机。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:706
msgid "Enable this if you wish to use MiXplorer file manager App, restart required."
msgstr "若您想使用 MiXplorer 档案管理器，请启用这个选项，需重新开机。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:763
msgid "Enable this if you wish to use Stop n Go mod, the car will ignore acceleration commands if you are on a hill, we DO NOT RECOMMEND that you enable this unless you know what it is. (Only works on cars that need resume button to start)"
msgstr "开启这个选项使用 Stop n Go 补丁，注意：在某些路况下您将需要自行踩油门启动（如上坡路段），除非您知道您在做什么，不然我们不建议您使用。（只支援需要按 RES 启动的车款）"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:641
msgid "Enable this if you wish to use TomTom Safety Camera App, restart required."
msgstr "若您想使用 TomTom 测速照相，请启用这个选项，需重新开机。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:498
msgid "Enable this if you wish to use gas on engaged."
msgstr "启用这个选项后，当 dp 在控制时您仍然可以踩油门。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:918
msgid "Enable this to display DevUI found in kegman/arne fork."
msgstr "用这个选项后，画面将会显示类似於 kegman / arne 的调校介面。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:891
msgid "Enable this to display Event / Steering Icon."
msgstr "启用这个选项后，画面将会显示事件／方向盘图示。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:909
msgid "Enable this to display Face Icon."
msgstr "启用这个选项后，画面将会显示人脸图示。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:900
msgid "Enable this to display Max Speed."
msgstr "启用这个选项后，画面将会显示巡航速度。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:927
msgid "Enable this to display Mini Dev UI designed for dragonpilot."
msgstr "启用这个选项后，画面将会显示 dp 的调校介面。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:846
msgid "Enable this to display Speed."
msgstr "启用这个选项后，画面将会显示速度以及速度的单位。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:855
msgid "Enable this to display lane prediction."
msgstr "启用这个选项后，画面将会显示车道预测 (两侧的线)。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:864
msgid "Enable this to display lead car indicator, this only works on supported cars."
msgstr "启用这个选项后，画面将会显示前车的指示符号 (三角符号)，请注意，这个只有在支援的车种才会显示。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:873
msgid "Enable this to display path prediction."
msgstr "启用这个选项后，画面将会显示将行驶的路线预测 (中间的线)。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:882
msgid "Enable this to display turning signal."
msgstr "启用这个选项后，画面将会显示方向灯。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:381
msgid "Enable this to store your fingerprint/vin/car model into files and use it when required, this will reduce the car model detection time, disable this if you put EON onto another car, reboot required."
msgstr "启用这个选项后，dp 将会把您车子的指纹暂存起来加快载入速度，如果更新版本后车子不能识別，请将本功能关闭，等车子能识別后再打开。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:696
msgid "Enable this will have Aegis Safety Camera App start when car is on, stop when car is off."
msgstr "启用这个选项后，神盾测速照相将在行驶时自动开启，当温度过高或熄火后自动关闭。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:674
msgid "Enable this will have Autonavi Map App start when car is on, stop when car is off."
msgstr "启用这个选项后，高德地图将在行驶时自动开启，当温度过高或熄火后自动关闭。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:652
msgid "Enable this will have TomTom Safety Camera App start when car is on, stop when car is off."
msgstr "启用这个选项后，TomTom 测速照相将在行驶时自动开启，当温度过高或熄火后自动关闭。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:372
msgid "Enable this will let the fan running at full speed at any temperature, reboot required."
msgstr "启用这个选项后，EON 的风扇将会一直以全速运转，这个功能适合有改装 Noctua 风扇的用户，需要重新开机。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:546
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:586
msgid "Engage openpilot"
msgstr "启用 dragonpilot"

#: js/components/Home/Home.js:526
msgid "Finish Setup"
msgstr "设置完成"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:789
msgid "Finish Training"
msgstr "完成"

#: js/components/Settings/Settings.js:553
msgid "Free Storage"
msgstr "剩余空间"

#: js/components/Home/Home.js:132
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: js/components/Settings/Settings.js:665
msgid "Git Branch"
msgstr "Git 分支"

#: js/components/Settings/Settings.js:668
msgid "Git Revision"
msgstr "Git 修订版"

#: js/components/Settings/Settings.js:745
msgid "GitHub Username"
msgstr "GitHub 用户名"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:408
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: js/components/Home/Home.js:359
#: js/components/Home/Home.js:419
msgid "HOURS"
msgstr "小时"

#: js/components/Home/Home.js:281
msgid "Hide Alerts"
msgstr "隐藏通知"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:341
msgid "I will be ready to take over at any time!"
msgstr "我会准备好随时接管控制。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:335
msgid "I will be ready to take over at any time."
msgstr "我一定会准备好随时接管控制!"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:329
msgid "I will keep my eyes on the road."
msgstr "我会保持关注路况。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:312
msgid "If you disable logger (loggered/tombstoned), it will stop recording driving data for AI training, reboot required."
msgstr "如果您关闭这个选项，记录服务将停止储存用来训练 AI 模式的资料，需要重新开机。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:545
msgid "If you disable this, the driver safety check will be disabled completely, we DO NOT RECOMMEND that you turn off this unless you know what you are doing, we hold no responsibility if you disable this option."
msgstr "如果您关闭这个选项，dp 的驾驶监控功能将完全取消，除非您知道您在做什么，不然我们不建议您使用，我们也不会负任何事故的责任。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:516
msgid "If you disable this, you will not receive any \"Turn Exceeds Steering Limit\" alerts on the screen. Hyundai, Ford, Toyota do not have this alert."
msgstr "如果您关闭这个选项，您将不再会收到 \"弯道超过方向盘转向限制\" 的警示讯息。 Hyundai、Ford、Toyota 车种没有用到此警示。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:321
msgid "If you disable uploader, it will stop uploading driving data for AI training, reboot required."
msgstr "如果您关闭这个选项，记录上传服务将停止上传用来训练 AI 模式的资料，需要重新开机。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:534
msgid "If you enable this, dp will notify you when lead car starts moving from stationary."
msgstr "启用这个选项后， 当前车从静止开始移动时 (如红灯)， dp 将会发出警示讯息。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:507
msgid "If you enable this, it will temporary disable steering control when left/right blinker is on and resume control 1 second after the blinker is off."
msgstr "如果您启用这个选项，当方向灯亮起时，将暂时取消 dp 的方向盘控制，然后 dp 会在方向灯熄灭后 1 秒取回控制。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:525
msgid "If you enable this, the car will slow down automatically when on a curve road, this feature only works on Long Ctrl supported cars."
msgstr "启用这个选项后， dp 在弯道时会依需求减速，这个选项只适用于支持纵向控制的车型。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:390
msgid "If you turn this on, dp will try to keep your battery level between 60%~70% to protect your battery."
msgstr "如果您开启这个选项，dp 将会尝试将电量控制在 60%~70% 之间。"

#: js/components/Home/Home.js:344
#: js/components/Home/Home.js:404
msgid "KM"
msgstr "公里"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:675
msgid "Keep in mind that certain situations are not handled by openpilot. Scenarios such as traffic lights, stop signs, quick vehicle cutins and pedestrians are unrecognized and openpilot may accelerate."
msgstr "请注意，在红绿灯号标志、停车信号灯标志、前方车辆快速切入、无法识别的行人等特定路况下，dragonpilot 无法正确处理，有可能导致异常加速。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:169
#: js/components/Settings/Settings.js:135
#: js/components/UpdatePrompt/UpdatePrompt.js:33
msgid "Later"
msgstr "稍后"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:560
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:670
msgid "Limited Features"
msgstr "功能限制"

#: js/components/Home/Home.js:344
#: js/components/Home/Home.js:404
msgid "MILES"
msgstr "英里"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:302
msgid "MiXplorer File Manager"
msgstr "MiXplorer 档案管理器"

#: js/components/Home/Home.js:132
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:371
msgid "More Options"
msgstr "更多选项"

#: js/components/Settings/Settings.js:673
#: js/components/Settings/Settings.js:677
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: js/components/Settings/Settings.js:227
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: js/components/Settings/Settings.js:465
#: js/components/Settings/Settings.js:545
msgid "No"
msgstr "否"

#: js/components/Home/Home.js:293
msgid "No Network Connection"
msgstr "没有网络连接"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:274
msgid "Now that you’re all set up, it’s important to understand the functionality and limitations of openpilot as alpha software before testing."
msgstr "现在，您已经完成了所有设置，在测试使用之前，了解 dragonpilot 测试版的功能限制非常重要。"

#: js/components/Settings/Settings.js:337
msgid "Open Aegis Safety Camera"
msgstr "开启神盾测速照相"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:433
msgid "Open Android Settings"
msgstr "开启 Android 设置"

#: js/components/Settings/Settings.js:322
msgid "Open AutoNavi Map"
msgstr "开启高德地图"

#: js/components/Settings/Settings.js:625
msgid "Open Tethering Settings"
msgstr "共享网络设置"

#: js/components/Settings/Settings.js:307
msgid "Open TomTom Safety Camera"
msgstr "开启 TomTom 测速照相"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:287
msgid "Open Waze"
msgstr "开启位智"

#: js/components/Settings/Settings.js:618
msgid "Open WiFi Settings"
msgstr "无线网络设置"

#: js/components/Home/Home.js:311
msgid "PAST WEEK"
msgstr "上周"

#: js/components/Settings/Settings.js:486
msgid "Pair Device"
msgstr "绑定帐户"

#: js/components/SetupQr/SetupQr.js:68
msgid "Pair Your Account"
msgstr "绑定帐户"

#: js/components/Home/Home.js:538
msgid "Pair your comma account with comma connect"
msgstr "使用 Comma connect 绑定到您的 Comma 帐户"

#: js/components/Settings/Settings.js:216
#: js/components/Settings/Settings.js:544
msgid "Paired"
msgstr "设备已绑定"

#: js/components/Settings/Settings.js:676
msgid "Panda Dongle ID"
msgstr "Panda Dongle ID"

#: js/components/Settings/Settings.js:672
msgid "Panda Firmware"
msgstr "Panda 固件"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:344
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: js/components/Settings/Settings.js:573
#: js/components/Settings/Settings.js:876
msgid "Power Off"
msgstr "关机"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:539
msgid "Press cruise to engage and a pedal to disengage."
msgstr "按下巡航按钮启动，踩下油门或刹车取消。"

#: js/components/SetupTerms/SetupTerms.js:49
msgid "Privacy policy available at https://my.comma.ai/privacy.html"
msgstr "隐私政策请参阅 https://my.comma.ai/privacy.html"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:393
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:459
msgid "Radar from your car"
msgstr "原车雷达"

#: js/components/Settings/Settings.js:134
#: js/components/Settings/Settings.js:566
#: js/components/Settings/Settings.js:870
#: js/components/Settings/Settings.js:872
msgid "Reboot"
msgstr "重新启动"

#: js/components/Settings/Settings.js:136
msgid "Reboot Now"
msgstr "马上"

#: js/components/UpdatePrompt/UpdatePrompt.js:32
msgid "Reboot and Update"
msgstr "重启并更新"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:330
msgid "Record EON screen as dashcam footage, it will automatically delete old footage if the available space is less than 15%, footage will be stored in /sdcard/dashcam/."
msgstr "录下 EON 的画面当做行车记录，当系统的空间不足 15% 时会自动删除旧的记录。记录会存在 /sdcard/dashcam/ 里。"

#: js/components/Settings/Settings.js:368
msgid "Record and Upload Driver Camera"
msgstr "上传驾驶员的驾驶录像"

#: js/components/Home/Home.js:482
msgid "Remote Access"
msgstr "远程访问"

#: js/components/Settings/Settings.js:784
msgid "Remove all"
msgstr "全部删除"

#: js/components/Settings/Settings.js:538
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: js/components/Settings/Settings.js:134
msgid "Resetting calibration requires a reboot."
msgstr "重置摄像头校准需要重新启动。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:797
msgid "Restart"
msgstr "重新学习"

#: js/components/Settings/Settings.js:437
msgid "Review Training Guide"
msgstr "查看使用教程"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:190
msgid "Safety"
msgstr "安全"

#: js/components/Home/Home.js:132
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: js/components/Settings/Settings.js:762
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: js/components/Settings/Settings.js:774
msgid "Save failed. Ensure that your username is correct and you are connected to the internet."
msgstr "保存失败，请确保您的设备已联网并输入正确的用户名"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:391
msgid "Scanning WiFi Networks..."
msgstr "无线网络扫描中..."

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:645
msgid "Select face to continue"
msgstr "请点击画面中的人脸继续"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:483
msgid "Select lead car indicator"
msgstr "请点击画面中的前车指标继续"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:688
msgid "Select light to continue"
msgstr "请点击画面中的红绿灯继续"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:436
msgid "Select path to continue"
msgstr "请点击画面中的行车路径继续"

#: js/components/Settings/Settings.js:550
msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:191
#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:197
#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:203
#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:209
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:303
msgid "Show password"
msgstr "显示密码"

#: js/components/Settings/Settings.js:878
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:419
msgid "Skip For Now"
msgstr "暂时跳过"

#: js/components/SetupQr/SetupQr.js:152
msgid "Skip for Now"
msgstr "暂时跳过"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:745
msgid "Some models DSU cannot be unplugged (such as Lexus IS/GS/ES), once this option is enabled, turn on AHB (Auto High Beam) will keep you dp always on for Lat Control (control gas/brake manually), turn off AHB if you want to cancel dp Lat Control."
msgstr "某些车型 (Lexus IS/GS/ES) 的 DSU 无法拔除，开启这个选项后，您可以使用 AHB (自动大灯) 来控制 dp，当 AHB 开启后，dp 将会一直开启, 您可以手动控制油门和剎车。AHB 关闭后，dp 将会暂时切回原本的模式 (油门/剎车会取消 dp)。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:560
msgid "Steering Monitor Timer"
msgstr "方向盘监控计时 (分钟)"

#: js/components/SetupQr/SetupQr.js:87
msgid "Succesfully paired to account"
msgstr "已成功绑定到帐户"

#: js/components/SetupQr/SetupQr.js:109
msgid "Successfully paired to an account in"
msgstr "已绑定成功："

#: js/components/Home/Home.js:132
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:603
msgid "Tap \"SET\" to engage"
msgstr "请点击画面中的 “SET” 继续"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:731
msgid "Tap a pedal to disengage"
msgstr "请点击画面中的油门或刹车继续"

#: js/components/Settings/Settings.js:477
msgid "Terms of Service available at https://my.comma.ai/terms.html"
msgstr "服务条款请参阅 https://my.comma.ai/terms.html"

#: js/components/Settings/Settings.js:530
msgid "The calibration algorithm is always active on the road facing camera. Resetting calibration is only advised when EON reports an invalid calibration alert or when EON is remounted in a different position."
msgstr "摄像头是一直在后台自动校准的，只有当您的 EON 发出校准无效的信息或是您将 EON 安装至不同的位置/车子时，才需要重置校准。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:472
msgid "The indicator is drawn either red or yellow to illustrate relative speed to the lead car."
msgstr "三角形指示标志的颜色（红色或黄色）用来表示与前车之间的相对速度。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:425
msgid "The lane lines are drawn with varying widths to reflect the confidence in finding your lane."
msgstr "系统会根据识别准确度，绘制不同粗细的车道线。"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:336
msgid "The network \"{0}\" requires a password."
msgstr "无线网络 \"{0}\" 需要密码"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:464
msgid "The stock radar in your car helps openpilot measure the lead car distance for longitudinal control."
msgstr "dragonpilot 需要原车使用雷达信号数据计算出与前车的距离，以供纵向控制使用。"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:77
msgid "There was a problem scanning WiFi networks. {0}Make sure WiFi is enabled in \"More Options\" above."
msgstr "无线网络扫描错误。{0}请确认已在 \"更多选项\" 里开启了无线网络功能。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:777
msgid "This guide can be replayed at any time from the EON settings. To learn more about openpilot, read the wiki and join the community at discord.comma.ai"
msgstr "您可以随时到 EON 设置里重新阅读使用教程，了解更多关于 dragonpilot 的信息，请查看 wiki 或加入 discord.comma.ai 社区交流。"

#: js/components/Home/Home.js:132
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:208
msgid "Toyota/Lexus"
msgstr "Toyota/Lexus"

#: js/components/Home/Home.js:132
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:196
msgid "UI"
msgstr "介面"

#: js/components/Settings/Settings.js:882
#: js/components/Settings/Settings.js:884
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: js/components/Settings/Settings.js:711
msgid "Uninstall {software}"
msgstr "卸载 {software}"

#: js/components/Settings/Settings.js:216
msgid "Unpaired"
msgstr "未绑定"

#: js/components/Home/Home.js:228
#: js/components/UpdatePrompt/UpdatePrompt.js:36
msgid "Update Available"
msgstr "有版本更新"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:168
#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:441
msgid "Update Panda Firmware"
msgstr "更新 Panda 韧体"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:170
msgid "Update and Reboot"
msgstr "更新并重启"

#: js/components/Home/Home.js:463
msgid "Upgrade Now"
msgstr "立即更新"

#: js/components/Settings/Settings.js:557
msgid "Upload Speed"
msgstr "上传速度"

#: js/components/Settings/Settings.js:371
msgid "Upload data from the driver facing camera and help improve the Driver Monitoring algorithm."
msgstr "上传前置摄像头的录像来协助我们提升驾驶监控的准确率。"

#: js/components/Settings/Settings.js:608
msgid "Upload driving data over cellular connection if a sim card is used and no wifi network is available. If you have a limited data plan, you might incur in surcharges."
msgstr "如果设备安装了 SIM 卡，并且没有其他网络可用时，会使用 SIM 卡流量上传驾驶记录，如果你的 SIM 卡不是无线流量套餐，超出流量会带来额外的费用。"

#: js/components/Settings/Settings.js:377
msgid "Use Metric System"
msgstr "使用公制单位"

#: js/components/Settings/Settings.js:361
msgid "Use the openpilot system for adaptive cruise control and lane keep driver assistance. Your attention is required at all times to use this feature. Changing this setting takes effect when the car is powered off."
msgstr "使用 dragonpilot 的自适应巡航功能和车道保持功能，开启后您需要保持注意力集中，设置更改在重新启动车子后生效。"

#: js/components/Settings/Settings.js:662
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: js/components/Settings/Settings.js:726
msgid "WARNING: This grants SSH access to all public keys in your GitHub settings. Never enter a GitHub username other than your own. The built-in SSH key will be disabled if you proceed. A comma employee will never ask you to add their GitHub."
msgstr "警告：这个功能会同步 Github 设置里所有公钥的 SSH 访问权限，请不要输入别人的 Github 用户名（即使声称是 comma 的员工），操作完成后，原先内置的 SSH 密钥会被禁用。"

#: js/components/Home/Home.js:132
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:269
msgid "Welcome to openpilot alpha"
msgstr "欢迎使用 dragonpilot 测试版"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:632
msgid "When openpilot is engaged, you must always pay attention! openpilot monitors awareness with 3D facial reconstruction and pose. Distracted drivers are alerted, then disengaged from openpilot until corrected."
msgstr "使用 dragonpilot 时，请务必随时注意前方路况! openpilot 通过 3D 人脸 / 姿态识别来判断驾驶员的状态，如果检测到驾驶员注意力不集中，dragonpilot 会先提醒驾驶员然后退出控制，除非驾驶员改正问题，集中注意力。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:591
msgid "When you are ready to engage openpilot at a comfortable speed, locate the cruise controls on your steering wheel and press \"SET\" to begin."
msgstr "当车辆行驶在安全速度时，您可以按下位于方向盘上的定速按钮 “SET” 启用 dragonpilot。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:718
msgid "While openpilot is engaged, you may keep your hands on the wheel to override lateral controls. Longitudinal controls will be managed by openpilot until the gas or brake pedal is pressed to disengage."
msgstr "使用 dragonpilot 时，您可以随时改为人工操作方向盘，dragonpilot 会继续控制车速，直到踩下油门或刹车取消 dragonpilot 为止。"

#: js/components/Settings/Settings.js:465
#: js/components/Settings/Settings.js:545
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: js/components/Settings/Settings.js:470
msgid "You may unpair your device in the comma connect app settings."
msgstr "您可以在手机应用（Comma connect）中解绑设备。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:168
msgid "Your EON will reboot once completed please DO NOT disconnect panda from power source, manual restart them if nothing happened after 3 minutes."
msgstr "您的 EON 将会在刷新完成后重新启动，请勿在刷新过程中中断 Panda 的电源。若在三分钟后没有任何反应请手动重开 EON 和 Panda。"

#: js/components/SetupQr/SetupQr.js:119
msgid "and scan this code to pair."
msgstr "然后扫描这个二维码绑定。"

#: js/components/SetupQr/SetupQr.js:114
msgid "comma connect"
msgstr "comma connect"

#: js/components/Home/Home.js:133
msgid "day_postfix"
msgstr " 日"

#: js/components/Settings/Settings.js:351
msgid "dragonpilot"
msgstr "dragonpilot"

#: js/components/Home/Home.js:133
msgid "mth_postfix"
msgstr " 月 "

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:583
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:624
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:667
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:710
msgid "openpilot controls"
msgstr "dragonpilot 控制"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:313
msgid "openpilot is an advanced driver assistance system."
msgstr "dragonpilot 是一个高级驾驶辅助系统。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:409
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:456
msgid "openpilot sensors"
msgstr "dragonpilot 的传感器"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:369
msgid "openpilot uses multiple sensors to see the road ahead."
msgstr "dragonpilot 使用多个传感器来检测前方道路。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:534
msgid "openpilot will start driving when cruise control is set."
msgstr "dragonpilot 将在巡航系统启用后开始运行。"

#: js/components/Home/Home.js:133
msgid "yr_postfix"
msgstr " 年 "

#: js/components/Settings/Settings.js:222
msgid "{0} Free"
msgstr "剩余 {0}"
